[同路人]唔想和另一半去旅行

女人真係好鬼煩

每次都問去邊度好, 有咩靚風景, 有咩好野食, 有咩野要買

最on9就係見到其他朋友影相好靚自己又要去

但自己唔識路, 又唔Plan又唔比錢

行多兩步路又無氣, 下下坐的士

如果唔係為左仆野, 陪女去根本係做工人

最尾果句

我都唔鐘諗同女朋友去旅行

但心態同你唔同

我去旅行係想休息, 想hea, 食飽hea, hea飽扑野, 扑完訓, 訓醒再扑

但同條女去就變左chur景點, chur行程, 屌, 都唔enjoy

最慘係條女每隔幾個月就葡萄其他朋友去旅行, 嘈住想去

真係想講, 你自己搵fd去, 唔好叫我做阿四去

另外好幾次都係無啦啦要去, 搞到要買貴機票+住宿